哈里夫婦棄加前往LA 美國總統特拉普指他與英國及皇室是Good friend，但美國不會為兩夫婦支付保安費

哈里與梅根將定居洛杉磯，特朗普指不會支付其保安費。AP
哈里和梅根已經離開加拿大，準備定居美國洛杉磯。對此，特朗普在社交平台上表態，美國不會為兩人支付安保費，他們必須自費。

美國傳媒報道，宣布淡出英國王室的哈里王子和梅根夫婦，上星期已經搬到梅根成長的洛衫磯居住。美國總統特朗普在社交網站貼文，指美國不會為哈里夫婦支付保安費用。特朗普指他是英女王和英國的好朋友和仰慕者，但他們必須支付相關費用。

英媒稱，哈里和梅根離開加拿大來美國是為了避免支付兩筆重稅。如果兩人長居美國，將會產生每年800萬英鎊的安保費用。一項民意調查顯示，超過90%民眾認為哈里和梅根應該自己買單。

哈里夫婦透過發言人表示，已經作出私人財政資助的保安安排，無意要求美國政府提供保安資源。

據悉，哈里夫婦早前表示希望淡出王室，其後達成協議，將會在本月31日正式放棄王室頭銜，不再接受任何公款資助。

想做美國王子

我諗咗好耐邊鬼個叫特拉普

侵

你個名

依對夫婦咩技能都冇都可以去加洲

侵b

退出王室 重想有保安?

川普

FoRmEr RoYaL FaMiLy

又要威又要戴頭盔
想做平民，但仲想有王室待遇，咩邏輯？

Royal佢老味

侵話係friend都無嘜好結果
你睇下Xi？

侵嘅good friend
哈利仆街了

侵侵專登出tweet講明唔會幫佢哋埋單
They must pay! 笑死

要保安唔係問題
自己俾返錢冇人會嘈
美國一毫子都唔應該資助

good friend

咁呢樣侵又真係冇做錯到

呢兩公婆 退左出黎就根本係平民
不過條八婆唔請保安 真係可能會俾人打

個黑人係美國籍 冇計喎

咁退出咗皇室始終都係名人
請保鑣/保安無可厚非
但非公職人員嘅平民真係冇資格要求政府出錢保護自己

between 黑婆真係好撚黑鳩人憎，冇保鑣可能真係會比人打柒佢

之前唔係話侵侵一日仲係美國總統佢地一日都唔會去美國定居架咩

一年800萬鎊食Q
佢地諗住組隊民兵保護LA?